青衣簡直係香港既中心

去中環 - 15分鐘
去屯門 - 20分鐘
去機場 - 20分鐘

認同請
唔認同

20分鐘生活圈

出九龍轉車都唔方便

啟德先係
九龍東
港島西
港島東

大西北就唔好提

多廢老 10後

去上水呢

荃灣呢

上水去嚟做乜

去將軍澳

吸水門橋、大欖隧道20分鐘

美孚？

一粒催淚彈都未食過

青衣南/ 長宏果邊行去青衣城都20分鐘啦

去第二金融區 觀塘呢？

去唔到機場喔

248M/249M

唔搭鐵都做到？

咪係囉
有巴士做咩唔搭

南昌先係
入機場有A車,半粒鐘到
入屯門有西鐵又係半粒鐘,去香港站10分鐘,轉港島線又快
去尖咀又有西鐵,黃埔又有巴士

去中環948
去屯門140M
去機場A32

唔搭鐵都做到?

呢樣真

狗都唔屌 消費買嘢玩去返哂葵芳

中環，從來都冇變過。

無煙城市

948尾站成日都無位上

吸水門橋係機場方向

冇錯。我證實左。一定係中心

！

真

區內無娛樂慘

冇啦啦去乜鬼將軍澳

青衣都吹奏

咁你講去屯門都on9啦

去觀塘呢

42c

20分鐘喎

最強連儂牆

隨意門

丁狗橋呀

山腳就係 山頂

中心又點
封兩三條橋你地玩撚完

屯門先係

我都唔想未有煙㗎，青衣班狗廢到hea跑都走到，蒙面法個晚搞到咁都無煙大家都唔想㗎

大圍先係囉
你有無睇名城個賣樓廣告

認同
不過只限青衣北 仲要住係青衣站樓上先做到

香港首都

黃大仙先係香港首都

去中環唔搭鐵點做到15分鐘

出觀塘42c一個唔好彩要成粒鐘

去沙田搭249x
去元朗搭68e
去上水粉嶺搭279x
去藍田九龍灣搭42c
出尖咀九龍城搭42
但最東邊去唔到

你問過油麻地未

交通係幾好
但無咩野食

得罪講句
太子旺角油麻地先叫中心

948翠怡上20分鐘可以

除左黨鐵得兩條路出將軍澳

279x都要半日？

249m都兜你三個字

長宏垃圾地方,無野食
係坐車有位

今日清晒了

咁葵涌都係咖啫

青衣站就係，青衣其他地方交通極唔方便

一來一回, 最少 2個半鐘未計等車
班次： 9至20分鐘

食完飯去，返屋企又差唔多食飯

上次比人火燒

廢老多
試下落街叫光復香港
畀廢老劈死都似

各有各好姐 睇你想去既地方就唔就腳

你住聯和墟？

青衣南/唔近青衣地鐵站嘅又唔同講法喔

巴士都15min

荔景

去大埔，沙田，將軍澳，港島東要1個鐘

無錯

美孚先係

急推！！又有女手足失蹤

今朝

agree

出屯門定入屯門

地產巴絲食得西北風多，走上黎吹風想開單？

去上水站40-45分鐘必到

申利：搭過超過1000次（冇塞過車）

真心多
某屋苑10點完全安靜，從來冇人鳩叫過

個半鐘

未食過催淚彈唔好話中心啦

利申：連儂和理非之都大埔

上水去邊都咁撚遠
去九龍1個鐘
去港島個半鐘

去寶琳

關咩係講緊交通

洗鬼

出同入都係

青衣半山當另一區

948係青衣都兜半個鐘
好心就咪撚依架

On9 旺角先係

夜晚除左住長發之外 其他地方同死城冇分別 想食下野都唔得

由長亨出發喎

旺角先係吖

係啊，都係一個鐘咋嘛

班仆街咁撚冇公德心撕完重要唔清理

去機場冇咁快

香港嘅清泉

係感覺上盈翠半島果邊好啲
試過黑衫黑褲行過青華苑附近
啲人望望望望望

大圍先係香港地圖嘅中心

我愛青衣

九龍灣呢

大圍啱啱正中間

青衣北say個hi

青衣又好多樹。空氣清新，好好住

true

Agger

葵芳先係

我住山底方便

住青衣
除左東北公園幾靚
交通唔方便 食又選擇少

279x

279X 好快喎

鍊成陣嘅中心

冇車入觀瑭
冇車入沙田

青衣都吹奏咩事

青衣市民表示好撚安住，與世冇爭

港島西先係

去屯門把撚呀

我以前住青衣,係觀塘返工…唔係想座下都唔會搭42C

垃圾中嘅垃圾
又多廢老

我葵屌打你青啦

仲有
去旺角：20分鐘
去九龍塘：30分鐘
去尖沙咀：30分鐘
去沙田：30分鐘

東涌人表示想食

屯門機場都唔會成日去
計交通一定係九龍

藍絲的市中心

Dllm咪撚話人知啦

識唔識畫圓同中心點啊
咁都有得笑 你唔好畫去機場

美景果邊好唔好住？

格離起緊私樓

咁你畫啦

駁唔到
出世到宜家冇咩事都唔會去香港既中心

利申住九龍塘毒撚

279X 25分鐘到上水火車站

屌我做咩

公諸於世

問過奧運未

首都又唔同中心既咁又

未請教

有哂青衣既優勢，出旺角 油麻地 太子步行都係15分鐘

你咁講
元朗-->
去沙田搭269D 半個鐘
大埔264R 半個鐘
去青衣搭68e 20min
去上水粉嶺搭276P 15min
去藍田九龍灣搭268C 半個鐘到黃大仙
出尖咀搭閪鐵20min
出中環968/閪鐵半個鐘
去港島東968X 40min
出旺角268X 25min

唔通元朗又要做香港中心?

機場有幾可去

南昌就真係 20 分鐘去晒中環、銅鑼灣、元朗，10 分鐘去到油尖旺，中九龍幹線通車 15 分鐘內到九龍灣、20 分鐘內到觀塘
北環線通車 20 分鐘去到上水、青沙去沙田 10 分鐘內
仲有 N 車

黨鐵，未來脫中後真港鐵北環線通車後就係咁講

青衣最好係長發
大把野食,長亨個街市聽講會整間米線舖
百份百唔會再開依間百份百好出名
出名難食

係條毛咩 鐵又無

青衣有無條件獨立？

中九龍幹線講緊西九去九龍灣只係 5 分鐘，你當南昌去，10-15 分鐘都到九龍灣
青沙入沙田 10 分鐘內，出旺角有 701、6F、118、971, A21, 港島有 936，914

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

至少冇2-3粒鐘

去將軍澳呢？？

今日去到葵芳再轉van仔入 到青衣用咗兩個鐘

住港島的人根本唔會諗青衣
成日諗去市區要幾耐
點解唔直接住市區？

18區黃藍食店Bot

沙田me

你個腦係咪裝屎㗎
垃圾地方都吹奏

青衣空氣清新，凈土

食屎狗279X為咗serve華明嗰邊兜多幾多路
以前未杯黨鐵嗰陣我會坐小巴出火車站，轉火車去上水
仲快過陪佢兜粉嶺南

問過沙田未

發覺有啲人真係當青衣係山卡啦

想宣傳新樓盤？可惜果個地方山卡拉到狗也不屌
利申:住附近

荃灣吊打青衣wo

個邊去大西北/葵芳/尖沙咀/機場都快好多 當打個和

啲人多到遊行咁都叫做吊打

去廁所-30分鐘

荃灣空氣差好多 人多車多又嘈
當然食野同夜生活都好好多

哈哈，記錯自

青衣勁多野食
有m記,車仔面,大快活,冬菇婷,大排檔,聚興樓。
再行幾落去涌美又係勁多野食加加埋埋幾十間
有$20 肉餅飯 3x 三餸飯

係冇娛樂啫

9個宇

百份百長康有
牛腩飯唔差波

都有戲院

長亨咩野都差D架
之前有同事食到入醫院

岩岩開就平,依家貴

其實你目前為止你有無離開過青衣
居然唔知點定義勁多嘢食

荃灣就真係香港市中心

望下地鐵個plan係邊個位先啦

多野食,但無樣掂

701去旺角 一離開南昌站就直上西廊

去觀塘有296C

美孚先係真真正正既中心
乜撚車都有 又係好多車既總站 可以訓到完唔洗怕

狗龍站?

住港島個班表示點解去中環要咁耐

當彩虹邨死？
由彩虹邨去香港任何地方，都只係最多轉1次車

新開左間拉面之達人

係咪仲咪有TG射青衣

一定係沙田

其實係荃灣

長青個間?

如果係山上，上車計起廿幾分鐘到上水
青衣山上去機場同返大陸都好快，好適合離境

yes